覺唔覺拜登一定唔會幫香港

佩洛西幫香港都要下台
要同翻中國打好關係
同埋周庭 之鋒 都唔洗選下屆
搵條罪捉咗佢 拖一排先審 又拖一排先判
再坐一排 DQ都唔洗 慳幾多功夫